BU爆炸單野 冇事既話係幾青春既

最弊玩到爆炸 都唔認有錯 果下真係笑鳩死人
玩乜一向都唔係問題
最大問題係班戇鳩 有錯唔認仲係到死撐果下先最搏屌

恨死毒撚

最on9係有班人見傷者就鬧人弱智
冇諗過成件事係一兩條撚屌無啦啦走去灑麵粉
其餘嘅人咁就燒傷咗

物以類聚 都差無幾